[辯論]學校應否使用簡體字教學(正方）

你係正方，會用咩論點同證據辯論？

考試寫得快，完

正你老味 死都唔用
炒都唔撚用

啲字柒，可以櫬托正體字嘅優美
啲字結構殘缺，可以拎嚟教正體字嘅造字
可以用嚟教吓歷史，講返殘體係畀文盲用
又可以教吓文化入侵，拎嚟做例子
最後重可以教吓中文，用嚟做例子講吓劣幣驅逐良幣

淨係諗到咁多